{
  "Duplicate {{label}}": "複製 {{label}}",
  "Edit {{label}} subject": "編輯 {{label}} 主題",
  "Delete {{label}} subject": "刪除 {{label}} 個主旨",
  "Are you sure you want to delete subject {{name}} of type {{kind}}?": "您確定要刪除類型 {{kind}}的主題 {{name}} 嗎？",
  "Delete subject": "刪除主旨",
  "Impersonate {{kind}} \"{{name}}\"": "personate {{kind}} \"{{name}}\"",
  "No Role Bindings found": "找不到角色連結",
  "Roles grant access to types of objects in the cluster. Roles are applied to a group or user via a Role Binding.": "對叢集中物件類型的角色授與存取權。 角色會透過「角色連結」套用至群組或使用者。",
  "Name": "名字",
  "Role ref": "角色參照",
  "Subject kind": "主題種類",
  "Subject name": "主題名稱",
  "Namespace": "名稱空間",
  "All Namespaces": "所有名稱空間",
  "Role Bindings": "角色連結",
  "Namespace Role Bindings": "名稱空間角色連結",
  "System Role Bindings": "系統角色連結",
  "Cluster-wide Role Bindings": "叢集層面角色連結",
  "Create binding": "建立連結",
  "by role or subject": "依角色或主旨",
  "Namespace Roles (Role)": "名稱空間角色（角色）",
  "Select role name": "選取角色名稱",
  "Cluster-wide Roles (ClusterRole)": "叢集層面角色（ClusterRole）",
  "Please complete all fields.": "請完成所有欄位。",
  "Namespace Role Binding (RoleBinding)": "名稱空間角色連結（RoleBinding）",
  "Grant the permissions to a user or set of users within the selected namespace.": "將許可權授與給所選名稱空間內的使用者或使用者集。",
  "Cluster-wide Role Binding (ClusterRoleBinding)": "叢集層面角色連結（ClusterRoleBinding）",
  "Grant the permissions to a user or set of users at the cluster level and in all namespaces.": "授與使用者或一組使用者在叢集層次及所有名稱空間中的許可權。",
  "User": "使用者",
  "Group": "組",
  "Service Account": "服務帳戶",
  "Associate a user/group to the selected role to define the type of access and resources that are allowed.": "將使用者/群組關聯至所選的角色，以定義所容許的存取權和資源類型。",
  "Binding type": "連結類型",
  "Role Binding": "角色連結",
  "Role binding name": "角色連結名稱",
  "Role": "角色",
  "Role name": "角色名稱",
  "Subject": "項目",
  "Subject namespace": "主體名稱空間",
  "Create": "建立",
  "Cancel": "取消",
  "Edit": "編輯",
  "Save": "儲存",
  "Duplicate": "重複"
}